金仔：我會每星期打一次飛機落海

North Korea 'will test missiles weekly', senior official tells BBC
[url]North Korea 'will test missiles weekly',

我問你怕未，侵

睇成金仔每星期打一次飛機

睇做每星期一次打飛機落海

有分別咩

金仔： 我射落海都唔益你地

變左金門砲戰

有歡樂組都要打飛機

侵侵快啲打死佢啦，雙甲由好撚煩呀